[求教]German Army Trainers

有無巴打知道香港邊度有German Army Trainers賣?
或者上網邊度可以買到？搵極都搵唔到....

推

買maison margiela版

ebay買?
香港有無邊度有得試

連卡佛

adidas都有，叫bw army

謝謝

adidas個對我麻麻...

我見過對係都係白色做主色 有藍色嘅details 腳頭都係suede質地 又係生膠底 有無巴打有印象....

我搵極都搵唔到

係咪dior homme果對呀

又唔係喎...

push

回力 雙星 飛躍

[member]我US11號腳 ...巴打喺邊買?[member/]

之前喺銅鑼灣間Luddite1811 見過

呢對邊度有得賣